籮飯焦分我屌你老母

老而不死是為賊，你肯去死未